親友排通宵為見幾分鐘「話佢知我哋喺度」

親友排通宵為見幾分鐘「話佢知我哋喺度」

■送車師聚集在路旁向駛離法院的囚車揮手，為各被告打氣。

【本報訊】案件早前的提堂聆訊歷時四日四夜，司法機關以律師團隊人數眾多為由，謝絕家屬踏足主審庭，親友只能從延伸庭的狹小螢幕，尋找被告模糊不清的身影。律政司覆核批准保釋的決定，更粉碎了他們與親人相擁的期盼。有親友前晚開始通宵排隊，經歷漫長等待，昨在庭上終獲數分鐘的見面機會，「希望話佢知，我哋一直喺度」。

相關新聞：官拒批暫時保釋 11人續還柙 孕妻舉BB超聲波照 隔犯人欄為張可森打氣

郭家麒妻：冇市民支持 撐唔到落去

身穿藍色上衣的伍健偉昨甫踏入法庭，眼睛隨即鎖定旁聽席，不斷舉目張望，貌似精神不俗。伍健偉一發現「天水連線」的戰友，便向他們送上飛吻，有女生以飛吻回敬，伍其後再調皮地比出心心手勢。

天水連線成員林進與其他成員為見伍健偉一面，前晚11時開始排隊，昨日是他們自從伍被捕以來，首次親眼見到他，「我哋希望話佢知，我哋一直喺度」。林透露，伍還柙期間仍心繫其。。。。。。

有些被告留在法庭的時間較短暫，譚文豪出庭一分鐘隨即又要被押送離開，只見他狀甚疲倦，匆匆揮手道別。郭家麒同樣短暫出庭。。。。。。

是次保釋覆核聆訊只涉11人，法官杜麗冰決定分案處理，每天只聽取六名被告的案件。。。。。

法律學者陳文敏曾批評，案件的。。。。。